邊度可以買到70%以上又好食既朱古力買？

Feodora 75%

德文點睇屌你

一陣你話連英文都唔識咁唔洗推介啦

講笑。求推介

上環 Hakawa Chocolate
利申 打手

大幾錢？
真係要好食喎

一包手製dark chocolate 70幾蚊 算係合理價
真心係自己食過最好食嘅
但間嘢地理位置真係不敢恭維

Thx